有冇巴打申請左港珠澳轉乘計劃

頭先去運吉處個網申請左，要等12日
準備買保險，
不過我見話有7間保險公司代辦，但上網見到有另外啲公司又話有代辦（快x保）
咁究竟搵果啲唔係指定承辦商買得唔得？

搞咁多野比咁多錢只係可以揸遠多少少去澳門口岸泊低架車？
不了

坐的士好過😂

成班蝗

1個鐘去到澳門上埋的士
唔使坐船係幾舒服架都

保險應該要買齊三地全年保障

搞咁多手續
比咁多費用

就係過條橋去大型停車場度泊低
實在好麻煩

好似可以買一季都得

我8個working days 就拎到approval, 而家quote 緊保險, agent 話total 應該唔過2500

停車場幾錢？

睇吓中澳保險幾錢先

你話唔限速有得飛吓就話揸過去啫